Kadunud Ants Sabalsoni järele jäänud waranduse üle mes waeste laste waranduse raamatus N2 all 1886 aastast üles on kirjutatud sai ametise seadud wöölmunder Joosep Oinberg Keisrl Tartu IV Kihelkonna kohtu lubaga ametist wabaks lastud ning tema asemele uus wöölmunder Mihhail Issakow ametisse seatud kes seda ametid ka siin Kogokonna kohtu eest wastu on wõtnud.
See warandus aga mes waeste laste Waranduse raamatus N2 all üles on kirjutatud on Oina Petri talu N6 poole perisostja Jaan Kodowandi käes hoiul, mes Mihail Issakowile kuulutatus on saanud.
Otsus
See Protokoll 2 ärakirjas Keisrl Tartu IV Kihelkonna kohtule kinnitamiseks ette panda.
